Chem撚入 比海綿彈打中應該點算

綠色彈頭 marking彈wor
可以keep幾年 點洗走佢

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推

應該同洗紋身一樣？

推到有chem撚

1

2

3

Up

一手料 都幾大粒

直接用紋身遮

push

Push

唔掂記得call 消防救人呀！

既然洗唔到，就搵野遮咗佢

推到有chem兄弟解答

買張機票去台灣醫院睇整走佢，搞掂先返黎

起碼要有brand 有model name 查到成份先啦

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

如果範圍唔大，用遮瑕膏/粉底液遮一遮得唔得？

易容

Source:

真係洗唔到咪紋身囉

應該keep唔到幾年？
唔同紋身 佢應該打落皮外面
身陳代謝啲皮都會換

up

搵細號砂紙，或者磨刀石，濕水磨下就可以

chem神召喚！

好似無講個marking 成份

Cancer同不育？
英文唔好唔知有無理解錯

搵磨皮個啲嘢沖涼狂磨，乜撚都甩

寫到明啦

基本上所有染料都有咁嘅effect㗎喇

加洲乜撚嘢少少事都落嗰個警告如果無寫明係加洲你先驚都未遲

用Acetone?

冇理解錯

鉛鹽，同六價鉻

就咁估似染皮草既染料

就算洗唔甩，磨下皮就會甩到，唔使太擔心

先試酒精、洗甲水，唔得就要揾acetone

咁多負評嘅，感覺上，應該咩都試下，可能有用呢

洗甲水咪acetone

最先緊係試鹼液

試下用 temple 濕紙巾

冇成份好難講，即管試下火酒、天拿水、白電油、白花油

我唔係講笑
中左第一時間用濕紙巾抹

人哋打啲顏料落啲肉度
入血入肉都危險嘅

“Enter chemist Bryan Bilyeu of Xavier University, in New Orleans. Last week he reported that a fructose solution added to wastewater and soil contaminated with Cr(VI) removed 94 percent of the contaminate; glucose removed 93 percent. Sugar converts the toxic chromium into the naturally occurring and more stable chromium III–a nutrient necessary for life.”

不過都有啲lead入肉咁危險, 等於飲撚咗鉛水咁

睇返都只係講緊「可以」擺嘢入去
海綿頭受衝擊可以嘔惰性物質／OC（椒）／CS（催淚）或者染劑，而且擺入去嘅嘢都係粉末
不過都係當佢有染劑穩陣啲

唔得 會發炎

我看見 當中的成分有Lead salt 同埋 chromium, 你返到屋企之後我建議你嘗試 切開半個洋蔥， 因為洋蔥裏面有一些 有機硫化物diallyl cysteine, 營養學相佢可以 結合lead 同埋 chromium, 希望這樣可以 褪色， 另外試下 橙皮或者西柚皮，當中的 pectin 也同樣可以 黏住lead 同埋 chromium.

利申： 香港大學營養學系畢業近20年了

推！！！

細燈膽咁大粒

磨刀石，磚頭，剪刀上磨指甲的那個東西。用手在上邊磨，放心不痛。

我是一個經常使用打印機的人，經常要給打印機加墨水，有一次，我的手指上很多黑墨水，於是我惱火得很，因為洗不掉，我就用食指往牆上一劃，發現經過與牆壁的摩擦，手指被摩擦的部分相當乾淨，後來我靈機一動！用磨刀石！ ！後來，我用家裡的磨刀石慢慢磨手上的墨水，放心吧，不會疼的，你的手不至於像豆腐那樣軟弱，不一會兒功夫，再用洗手液一沖洗，馬上乾乾淨淨！

From 殘體網

唔洗諗 佢用得就代表你平時買到果d酒精洗甲水都洗唔甩

真係除左捽多d冇咩方法

利申 chem撚 唔知佢用咩射你我都答你唔到

其實就撚驚唔係染料 係怕佢用你睇唔到果d 拎燈照就現形

鉛鹽就試弱酸

工業用磨沙洗手膏

Marking有另一份

一手 好撚大粒 見到都痛
仲想問咩黎

可以用的洗甲水試一試先。
正常新陳代謝如果係表皮，
應該幾星期會甩。

黑狗次次比埋你地攞去化驗搵方法解決都唔識

認真答
杏林覺醒有可靠醫生

咁我應該要改信伊斯蘭教 哈哈...

last resort來，試晒其他方法，真係落晒皮都唔甩先算

雙氧水
但要忍下痛
Chen 撚
加油

外用a酸，加快皮膚換皮，都需時幾星期

pish for fact check

磨死皮

40mm REACT Product Code: ALS4006D

科學救港

試下acetone 抹organic同polar 都溶到
不過易catch fire 黑警會屈你整tatp

隔幾日就會甩啦
你咁講不如拎刀起咗塊皮佢

唔係不育，係生出嚟嘅bb畸形

唔係呢粒，係紅白色圓彈黎架！

推一推

包晒全身打中啲衫啲色係咪唔會滲入？

要打到入真皮層
仲要夠深先可以留咁耐
淨係中表皮 好快甩

pish

兩樣都有寫

我自己加墨水有時整到皮膚都係好難洗得甩，我自己會有百潔布去磨皮，不過既然有細砂紙就用砂紙啦，或者清潔用既磨砂膏大力捽清洗多幾次應該都得。

任達華教過囉

做次全身磨沙

推推推

天拿水or 松節水

我再畀多少少科學證據 引證我剛才的建議：

以下的連結係美國國家醫學圖書館 紀錄的 科學文獻 引證 我剛才說過的 營養物質 可以黏附著lead and chromium.

點解營養學會學呢d ，，正常lecture 係唔會有

好撚賤

驚方好鐘意用ALS

會點架

油精

ALS react rounds

酒精

call 消防，話化學泄漏叫佢幫手洗

磨砂膏做下皮膚保養

細嘅咪用膠布 繃帶遮住先

用橙皮嘅效果相信會唔錯

想當年 我哋有好多科目係被逼要讀的， 包括非常 沉悶的 生物化學 同埋毒理學， 都冇諗過 在這個時候 可能用得著， 洋蔥和西柚 都係價廉物美的食物 肯定 唔會對身體有害 況且現在是外用。

唔好傻啦，細號砂紙／磨刀石，磨一下分分鐘連0.001mm皮都磨唔走架
當有狗走上門，急住要清時一定係磨走佢

基本上透過接觸就染得色嘅都會致癌

幾年

keep到兩個月話你勁

水性油性都有可能,
酒精, 梳打都試下

推比中彈手足親身驗証

可以一試

係 organic solvent

推！

最新消息：警方今日發放超過一百枚催淚彈

唔識 幫推

著長袖

膠布

碘酒同鹼液應該洗得走9成9表面
其實磨一磨皮咩都甩

Biomed撚表示好似係咁

Ridof wipes 快樂擦去頑固油汙

這個可以了洗走子彈爆開之後，微細銅/ZrO粉末，在身體上留下的顏色。

Inbox問黃任匡醫生

好恐怖，如果打中臉咁點算

acetone咪姐係洗甲水
叫班狗有本事封晒sasa卓悅

你唔好自己嚇自己

View SDS

固體顔料，要有效在子彈爆開之後分散， 成份有顏料粉末+白色粉末+ 微量衝擊會爆開嘅粉末。

First aid 除了 ridof wipes，也可用潔面乳，黏粉末出嚟，之後再慢慢洗。

代chem友答：

先試洗甲水-->白電油-->唇膏

本身係好毒既野
主要拎黎Painting 行業

Cr6+ is very toxic for humans and living organisms [7,8]. It can diffuse through cell membranes after absorption and has been classified as an A1 car- cinogen [9]. That is the reason that Cr6+ not Cr3+ is fallen under the regulatory scope of the RoHS directive.

節錄Paper上講既野

大概話Hexavalent Chromium 係會穿皮人體吸收到
唔大量未必有咩，女仔如計劃大肚小心d
鉛基本上槍械好常見，所以你會見大肚婆唔做得槍房ga

其實果d乜撚野不育致癌唔撚洗驚 要長時間/高濃度接觸先有事
佢都係話比你聽隻chemical有咩害 唔會掂到少少就生癌
咁當然掂唔到就最好

用消毒酒精洗，最方便穩陣

麻煩比多d人知唔該
隨時救人一命
🙏🏻🙏🏻

用草酸洗可以？

突發

元朗站已開實彈槍

全日發射超過150枚催淚彈

以下的科學文獻指出, Quercetin 這種營養物質可以減少 chromium 引致癌症的風險。

Quercetin 在洋蔥中是最豐富的， 蘋果皮 也有， 合桃 的衣也有， 就算平日我們飲的桑寄生 蓮子茶 也含有， 希望幫到你。

lm

咩墨水咁勁呀

永久墨水筆都唔係永久，雖然一般墨水可以用洒精，但佢用得應該唔會咁簡單，可以試下漂白水，絕大部分墨水都可以用漂白水洗走。再唔得就買洗printer head的弱溶劑清潔液，我估好大機會洗到

利申: 做過打印

海藻矽針得唔得呀

都係酒精/acetone類

比個心心眼巴打

點解唔引刀成一快，吞落肚

用落𤕸油得唔得？

用刀切

P

連登佬

Lead 和 Chromium 不是主要成份。

Copper thiocyanate( 被色彈打中之後才生成的顔色，固體粉末 )，ZrO( 擴散劑，固體粉末)，才是主要成份。

色彈沒有什麼有毒成分。

上面已講咗，點樣急救。

實彈fact checked

屌你，叫你走又唔走！又叫我地收dad, 而家點，九人受傷，五人嚴重！🖕🖕🖕🖕🖕🖕

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命

中世紀用墨水寫既手稿，幾百年都唔甩色啦

睇番份 MSDS 入面有 Lead styphnate, nitroglycerin 同 nitrocellulose 都係做推進劑，等粒子陣可以高速發射出去
因為粒野好撚大粒同好重 (30g) 同 100m/s，所以用到的推進制特別勁，中學生都識計每粒彈有幾多 energy

份 MSDS 冇提到用乜野顏料，所以只係知道唔係乜嘢特別野或者落得太少所以唔洗寫落去

一般 organic dyes 都不外乎用 solvent 洗姐，想知係乜可以做下 FTIR , UV spec 睇下

砌模型咩

睇留言唔似係organic dyes

入左皮層就好難洗 分分別可能要用laser 去bleach

40mm 標準榴彈砲口俓

包崩帶先

以用M870射出嚟

捽甩佢

如果打中臉咪仆街

下次小心，兒加49·9平底鍋幫到你

MeOH, ACN, DCM, n-Hexane, Acetone & 水。總有一種Solvent洗得到。

但齋睇MSDS，唔似有邊隻成份會令到粒彈綠色

MSDS 唔需要乜撚柒野都寫出黎
冇毒，成份太少，有啲專利 items 都可以唔寫

曬太陽 曬到甩皮得唔得？

Cr6+ 係好撚毒

任何外國產品都會做RoHS Test , Cr6+係唔可以有

☀️☀️☀️正午去曬太陽，幾日就脫皮啦！

知識改變命運

LC

買白電油, 五金就有

學術討論, 如果大家做lab 時唔小心接觸到, 可以睇下:
4 FIRST AID MEASURES

Skin
Wash affected area thoroughly with soap and water. If symptoms develop
seek medical attention.
If contact with the eye(s) occur, wash with copious amounts of water, holding
Eyes eyelid(s) open.
Take care not to rinse contaminated water into the nonaffected eye. If irritation develops and persists, seek medical attention.

Pish

我錯

會mark顏色？

signal green 只係螢光綠既意思 基本上其實都唔知呢個螢光綠係咩成分

PUSHHH

其實簡簡單單著即棄雨褸?

做三次激光脫毛

Cosmo peel得唔得？(成層皮換 好似曬傷甩皮咁)
或者自己做果酸 果酸係廿幾日一個cycle推底層皮膚啲嘢岀黎
exuviance performance peel ap25 +exuviance by NeoStrata Bionic Tonic Treatment +NeoStrata ProSystem 20% Glycolic Acid

依個網有齊曬依3樣野 皮膚依啲野好死 頂多岀街咪著件外套 唔洗驚

洗甲水好似唔係隻隻有acetone🤔

割左塊皮落來

唔好亂咁搞，會傷到皮膚
上面師兄咩雙氧水A酸唔好亂黎
我唔特別同你Google lead salt solubility點點點(要搵嘅上網一定搵到)，但係我同你講化學人一定唔會叫你倒啲化學嘢整走佢
身體唔同燒杯，唔係話為咗整甩就可以無所不用其極
建議你搵紋身貼紙，上面話洋蔥你都可以試吓，化學溶液就唔好亂黎

利申讀化學grad
唔講化學講經驗嘢
一定唔會幾個月都仲響度
我有次學校做實驗啲銀鹽搞到成隻手都係
(1% ethanolic silver nitrate，我做啲關於銀嘅實驗)
黑色食晒入隻手度，半隻手都係黑色
Miss話基本上洗唔甩
我個時慢慢冇咗(可能同皮甩走)大概兩個星期左右冇曬

人會甩皮

唔係全部都acetone 有啲有EA

第一步離開左危險GE地方 除左stain左ge服飾
然後physical ge 方法 好似膠紙整走左大部份先
再用皂+水擦下
到最後先用organic 去洗
佢係pigment就一定會stain ga la
第一野就用solvent 怕洗到仲大個漬
d 重金屬就少理啦 佢爆果下你都吸左唔少
好似係

加州每個停車場門口都有黎張嘢

我係化學人，唔會叫人亂用chemical。若果真係要整甩亦都會叫佢由最mild試先，最後先好用到最harmful。

A酸唔知
醫用雙氧水其實ok 可以試下
其他比較mild嘅例如火酒 洗甲水都可以試
其他溶劑建議喺身上細範圍地方試下先，冇不適冇敏感先至加大用量，但亦唔可以長時間掂到身體。

如果個位置係傷口就千萬唔好用任何溶劑

同樣chem JJ, 同意
但用物理方法整走應該最低風險

CalProp65 個part 可以唔洗咁認真去睇
因為只要中咗product type 而又有restriction (多數lead, phthalates)
過左limit要落個marking先可以係加州買
但個limit 係好低 大約100 ppm (lead) 1000 ppm (phthalates)

而其實係真係要知成份先可以知道用咩可以洗走
但係如果佢已經係皮膚吸收咗就無辦法
只可以等 慢慢退色

用瓦斯通好多油性的都可甩，但小心比狗入用來做TATP

下次發夢喺地下見到彈殼就執走work唔work

長遠推到外國禁售比狗

同意 唔建議用chemical洗走chemical 有一定風險
特別係用acetone/toluene等等嘅organic solvent
好大機會溶唔走手上嘅野之餘分分鐘撞到inorganic嘢爆都似
Physical means最安全

利申自己睇名 +chem master

建議你先用uv睇睇有冇螢光成份

身體磨沙gel咪得囉屌

如果只係physical adsorption當然用physical方法處理最好。
細個有玩飯就知黏性物質可以連墨都黐走。不妨試下用麵團/飯。

簡單d 有冇d咩可以整到睇落唔似中彈 同化或者比較正常

唔怪得瞄頭打

keep幾年
無可能
姐住佢已經得
仲有人體會有代謝
你D表皮換左已經無LA

牙膏加牙刷

acetone

真係有人想研究 留tg

LM